曾祈殷稱如推出「港康碼」有效期應為5至7日

感染及傳染病專科醫生曾祈殷在本台節目《千禧年代》認為有關科技有正面作用，但他指出，香港縱使提升了病毒篩查能力，但都需要有人手快速做到追蹤及抽離確診人士，亦要找到他們的緊密接觸者，是當局下一步要留意的工作。

另外，有政黨提出設立「港康碼」，讓持有陰性檢測結果人士，可於14天內出入食肆、商場或公共地方等。

曾祈殷說，推出有關措施的話，就要恆常地將檢測數量提高，他對14日內獲豁免進出有關地方的建議提出質疑，因為病毒一般潛伏期是5至7日，認為有關「港康碼」有效期應縮短至5至7日。他又認為，相關要求對高危群組例如街市及交通工具從業員、酒樓食肆員工等要接觸大量人群的行業較為有用。

即係一路要俾錢佢哋公司 喺度用政府錢

早幾年吹奏醫務化驗嗰啲人真係先知嚟

1個鐘前無事
一個鐘後中招
廢老有個code就唔用口罩